玩tinder如見工

一上到去就比人查家宅，又要諗點present自己，十足十見工，好大壓力。

屌，好撚sad

好撚樣衰??

岩阿屌

開都廢事

你係現實生活 識人溝仔/女 一樣係要present自己 對方一定都要知你底細先同你一齊啦 只係個了解過程比較慢

毒撚就咪玩交友app喇 做乜要搞到自己咁唔開心 連自己都睇唔起自己

唔好作賤自己

根本一樣
interview

好彩我靚仔又有搵定收入（一個月200k,連PI)
我揀女

係慘撚過見工

有幾靚仔

八兩金

大家快D幫手report,內有bam圖,限時分享
未訓嘅咪入嚟傾下計囉（221）